.. _комментарии:

Комментарии
===========

В ASL реализована единая система комментариев. Их можно оставлять к сообщениям, предупреждениям по БП, оценкам рисков, профилям пилотов, индикаторам по БП, классификаторам, оценкам компетенций, замечаниям по тренажёрной подготовке и т.д.

Новый комментарий
-----------------

Карточка комментария
--------------------